點解以前大家打PM咁鬼柒

剛剛先check post見到D人打小剛又無力，打小茜又被人逆推。根本其實只要用其他寵就屈到佢，小剛那個去石英高原閘口下方草叢就有隻猴怪比你爆碎石頭。仲有大家都係驚小茜招放電眼，只要捉隻雌性就已經廢左大奶5成武功，之後黃金市下方腕力，撞樹克拉，同捉蟲大會大甲三選一爆瓦片過肩摔就打到大奶出曬閪水。迷宮仲白癡，真心唔明推幾嚿石頭都可以卡成2，三個鐘，真係唔得咪上奇異種子維基，gamefaq一招擊殺。好心班人打道館前check下附近有咩寵捉啦！打pm同做數學題一樣，最緊要睇餸食飯架。最後馬志士迷題試幾次咪得囉，第二個機關必定在第一個機關的四個方向，25%人品差都唔會打到要棄坑吧？btw旁邊的地鼠洞穴係用來打佢隻雷超唔係突然毫無原因出現，明白未
下次都係開台打金心版去，上次開台4個半鐘打爆黃版，洗鬼打成個星期自己打黑暗魔王黃版睇返，都已經成年前...

腕力
大甲

嘩 好叻呀
下下睇攻略既廢人唔會明自己摸索隻game既樂趣

樓豬係咪中學未畢業所以唔入得去討論

黑暗魔王創意台都唔識?仲有我讀鯨大今年畢業啦

假膠都打咁大段野咁辛苦晒呀

98，99年你幾多歲？

95出世，小妹3,4歲

隻猴要幾時先有格技

黃版咪9lv學掃堂腳囉！